<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="page1_1">Solid Explorer يمتلك لوحتين مستقلتين لتصفح الملفات. فمثلاً يمكنك       تصفح كرت الذاكرة في لوحة و تصفح ذاكرة التخزين الخاصة بك على الإنترنت في اللوحة الأخرى. إدارة الملفات هو كالنسيم!. </string>
    <string name="page1_2">في الوضع الشاقولي تكون لوحة واحدة فقط مرئية. للانتقال بين اللوحتين اسحب الشاشة يميناً أو يساراً, أما في الوضع الأفقي, فتكون اللوحتان مرئيتين. </string>
    <string name="page2_1">يمكنك إمساك ملف عن طريق الضغط باستمرار على أيقونته و تركها في مكان ما من اللوحة المقابلة. إزلق إصبعك إلى حافة الشاشة فتظهر لك اللوحة الثانية. </string>
    <string name="page2_2">يمكنك وضع ُيلف في مجلد أيضاّ. أمسك الملف فوق المجلد لبعض الوقت, و سيفتح المجلد. ثم اترك الملف..</string>
    <string name="page3_1">لتحديد الملفات بسرعة, أنقر على أيقوناتها. سيظهر لك شريط التحديد مع بعض الوظائف المفيدة. </string>
    <string name="page3_2">هذه الميزة ليست موجودة عند العرض كشبكة. عليك أن تختار الأمر \"تحديد\" الموجود في القائمة \"مهام\". </string>
    <string name="page4_1">البحث المفهرس يوفر وصولاً سريعاً إلى الملفات الموجودة في أي مكان على جهازك. البحث سيتغرق أقل من ثانية! مع ذلك إذا لم تجد ملفك تسطيع استخدام خيار \'البحث اليدوي\' للبحث في جهازك كل ملف على حدى. </string>
    <string name="page4_2">يمكنك أيضاً البحث في جهازك باستخدام تطبيق Google Search. توجه إلى إعدادات Google Search و فعّل Solid Explorer. </string>
    <string name="page5_1">Solid Explorer يدعم بروتوكولات FTP و SFTP و SMB. عندما تقوم بتسجيل الدخول بواحدة منها تحفظ الإعدادات تلقائياً كمرجع. يمكنك اختيار تشفير كلمة السر الخاصة بك بكلمة سر عامة تضعها. </string>
    <string name="page5_2">إذا كنت تملك حساب تخزين سحابي (كـ Dropbox أو Box) فبإمكانك تصفح ملفاتك على الإنترنت كما تتصفح الملفات الموجودة على جهازك. </string>
    <string name="page6_1">إذا كنت بحاجة لإرسال ملفات عبر الإيميل فبإمكانك عمل أرشيف ملفات. الذي يمكن أن يكون ZIP أو TAR مضغوطاً باستخدام GZIP أو BZIP2 و محمياً بكلمة سر. </string>
    <string name="page6_2">Solid Explorer يدعم أنواع الأرشيف ZIP و RAR و TAR لعرضها و استخراجها. يمكنك تصفح الأرشيف كما تتصفح المجلدات.</string>
    <string name="page7_1">Solid Explorer يمنحك معلومات مفصّلة عن الملفات و المجلدات. يمكنك أن البحث عمّا يستهلك الذاكرة أو أن ترى بعض الإحصائيات.</string>
    <string name="page8_1">كل وظيفة لها مكان في هذه القوائم المنبثقة التي جُمّعت بعناية لضمان تجربة متناسقة.</string>
    <string name="page8_2">عندما يكون هناك لوحات متعددة في الخلفية يمكنك الانتقال بينها بسهولة.</string>
    <string name="page9">نشكرك لتجربة Solid Explorer. نرجو أن تسمتع بكل الميزات التي يوفرها التطبيق. إذا نسيت شيئاً يمكنك مشاهدة دليل الاستخدام السريع هذا مرة أخرى من الإعدادات.</string>
    <string name="Start_using_solid_explorer">البدء باستخدام Solid Explorer.</string>
    <string name="page0_1">مرحباً في Solid Explorer _مدير الملفات الأكثر جمالاً و بساطة على الأندرويد. يرجى قراءة دليل الاستخدام السريع هذا للتعرف على جميع الميزات التي يوفرها التطبيق.</string>
    <string name="Not_now">ليس الاّن</string>
    <string name="page0_2">للبدء اسحب إلى الشاشة التالية</string
    <string name="Welcome">مرحباً</string>
    <string name="Two_panels">لوحتان</string>
    <string name="Quick_selection">تحديد سريع</string>
    <string name="Indexed_search">بحث مفهرس</string>
    <string name="Archives">أرشيف</string>
    <string name="Detailed_information">معلومات مفصّلة</string>
    <string name="Useful_popups">نوافذ منبثقة مفيدة</string>
    <string name="Lets_start">لنبدأ</string>
    <string name="You_can_read_the_guide_later_in_the_settings">يمكنك قراءة هذا الدليل حينما شئت. فقط توجّه إلى الإعدادات و اختر /'دليل الاستخدام السريع/'</string>
    <string name="Thank_you">شكراً لك</string>
    
</resources>
